[英國工作假期2018] 有無人最近半年會到英國WH

第二輪贊助者證明申請完咗了!

未去, TB Test ,IHS 已經要俾一堆費用
英國貴租 同揾工 都係一個大挑戰
有人無討論下

有個拍烏蠅tg group, 留tg

我